向有經驗者求救

我有個男朋友，但係我地好似唔係好掂。。
一開頭我地好sweet，成日癡埋一齊。但係近排我地開始冇乜點見，傾都冇乜點傾，連啲WhatsApp訊息佢都就咁已讀我。
我見佢有時出去陪其他人，但係唔理我啲message，好難受。。。
我而家心情唔好，想揾佢傾都唔得。。。
你哋有冇啲咩方法可以救下我地既關係？

分手先 其他之後再算

扑左未